(PS4) 買12個月plus送bloodborne

依家買12個月plus有bloodborne送
加幾十有titanfall2
再加啲仲有FF15

好心就送埋dlc 啦 又要另外買

前兩日買左

好cheap 唔送老獵人

再買ps+玩到2046

邊隻最好玩

上個月買左

屌你前排叫人買12+3引人依加又送game
想點

唔送老獵人咪又係要比多百幾蚊買返

之前送左Infamous

買會籍有咩用

都爆撚左，你話有dlc就話

想買FFXV

bloodborne想買the old hunters edition
但係依家又送淨game
定係買隻ff15抵屌d

其實titanfall好唔好玩
睇片見節奏好快，用手掣好難玩

會藉係咪會加上去？本身未完就買會唔會蝕左？

即係下次會送另一d game, 正

之前買左個12+3

睇黎要買la. 屌

會加上去

再買個會藉去到PS5出都未完

冇老獵人 不了
橫豎而家打機戰唔駛online
另外果兩隻買二手仲好
賣番出去$1都唔駛

old hunter個dlc好似十世都唔減一次價
我隻畢幫買左電子版都冇補到old hunter
寧願重新買隻碟算

屌佢sony係我上次續完會藉先不斷搞回贈